想問下依家戲院有無開?

有開 不如我哋去睇

睇咩戲?